黃色經濟圈嘅突破口！

引外資 引外資 引外資

取代在港中資成為香港嘅外資代言人？

狗官咁驚黃圈, 是因為鬼佬多左嗰選擇

一個誠實可靠, 居合約精神嘅partner

嗰問題是會唔會有支那人扮黃搞臭香港人嘅朵

不過諗深入一層, 中美貿易戰下外國條水都沒曬

黃色經濟圈一定會放大
要搵人整一個似openrice咁嘅app
有齊間店嘅原因 information 餐牌 地點 電話
咁先會咁快捷方便
而且你係時候要向各國登報
交代至目前為止幾多手足傷/亡/失蹤/警曱暴力惡行
要用數字交代！要有good design!
同時宣傳 要求各國共同反共同抗議 到當地各蝗國大事館示威
而本地要轉換形式
針對三權分立制度攻擊
遊行，集會，罷工，抗暴一定要有死線交代
否則會停滯不前
要香港人行多步
一齊升級
罷藍店 要有確實行動！

推！
外資好過班國企多多聲啦
唔好再同我講咩都係made in China
就算made in China你監管弱資量差
外資都係唔收貨唔會拎出黎賣
相反國企就本身只識抄人
而且從來都係差質量

推！！

希望多啲好似sukiya 個啲日資直營

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇